期權請教

做了即月5號sp@35，每張1蚊，1張
已收權金400
請問如果我唔等結算
假設星期一0.5蚊一張
現在做平倉，我是否賺200元？
假設無計任何手續費
謝解答

師兄係咪打錯左45?

不是 真 35

0.5蚊一張你去平倉就賺200, 正確

Sp可以主動平倉？
利申：唔識！？

係

師兄請問
我平倉後要接貨？
新手不太明白

平左就唔駛接
未平你到期果日未跌穿35都唔駛接袋晒期權金
穿35先要接貨

係。好似股票買賣咁。先賣後買

新手唔好玩short喇 玩住long先啦

知道師兄
兩邊都有做，小注，會注意風險
謝謝解答🙏🏾

明曬，收到，謝謝解答

明白 謝解答

如果我係買完long put
之後個期權金升左 賣左出去
咁我會唔會變左short果面？
到價既時候要接貨？

平倉左就唔會